（ps4) 有無人玩tennis world tour 2

舊個隻我知好垃圾
上個月出咗2，係ps4度買咗，想問有無人一齊玩

（如果有巴絲打刷獎盃可以一齊刷埋online盃）